[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(36) 打陣同地陣都唔勁

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶/火補 風補 國王AS >其次水劍(謝奈), 水法(麥提/AS), 巫女(由奈 原版/AS) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 火錘專武 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈) 風補

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

咩痴線佬方法....
btw我準備潛水 開始有人屈我5毛

得你諗到 鬼知

有綠再見

希望大家都都可以跟隨我嘅步伐 堅持齋用夢見角打機

絕筆

新手留名

又唔幫手 正係食花生

咪癲

岩岩收工

Same

其實無乜點追 如果問我嘅話 我建議唔刷

係囉 真係好衰

初初都冇刷

普來莉卡

咁又慘咗啲

你課長黎 刷黎做乜

普萊，自選瑪麗，雙補師

我0課 但都堅持用夢見角打機
其實仲難過配布角過關....

又癲

我好清醒

啲精神病人都係咁講

我係痴線佬
真正嘅痴線佬唔會話自己係痴線佬
即係我唔係痴線佬
proved

終於認

你哋都係

好慘 兩隻必爆陣角冇咗

洗100幾十買個多石AC玩

喂！！執下個排版啦 次次都係咁

有11000石 抽咩好

靠你

次次都俾肥婆執左雞先

乜鳩都抽

我買 我出100.00

BTW咁都有得嘈

咪執咗頭一張

冇人執雞 咪我執 下個POST你開

嘈先好 推得勁快

突陣pool 加 偽娘AS pool

抽金蘿pool,抽金蘿/突陣，之後轉偽娘pool

好 我睇下邊個pool打邊個pool先

想問依3個pool
有卷應該抽邊個

同埋依幾個邊個打邊個pool
唔該晒巴打們

劍之詩篇 加 歌姬

上面個3個十連呢

邊3個

紫色無字 用卷個3個

卷個啲咪直接抽 唔洗俾石

我見佢分3個 又好似用同一款既卷

抽完應該 冇咗個POOL

我feel到我非到仆街

風奶幾好用 一直都抽佢唔到

仲有6000石 繼續定留下石先

頭3隻夠晒爆機

有突陣加偽娘已經打哂

留石抽魔法陣啦

有AS風法 已經唔洗抽

AS風法FARM完都幾乎冇用過, 風補連雙子隱王都仲用到
特別係依家平砍時代, 更加顯得AS風法冇用

AS風法 = AS國王加風補

風補好似有用過風法喎

風補SUP係勁 但要全方位 AS風法一定最屈

我想留石抽大波妹

大波妹 升艾米咪得

As風法=維娜？

YES

好似無乜邊隻係...

As維娜勁好用

魔獸妹咪係

黑肉大波

無大波妹你地點生存

梗係留抽火狐AS

等到下年先出

啲大叔先正

應該會追日版

你加十個零

懶得你 唔post多啲女女 點有人上當

已經被我玩曬d石

嘩推得咁快既

夠玩啦，之後可以慢慢儲角

米悠AS有少少似Konosuba果個公主

初期(40-50lv?)記得打第一個p5協奏拎Joker

有罵戰有新人

應該係等於風補+Mona+半個國王
極限輸出一定係雙風陣+風拳+蝶火

另外反正你都比錢，
12月4號前課1000石（有錢就課4000石, 剩低既留嚟抽必5星pool），之後有30日期限自選任何一隻5星（除左最新個一隻，另外唔馳咁急，30日內都抽唔到先選，不過記得限期前）

想問下陰劍要點組隊，利申未有斬陣

不過條友潛左水, 如果唔係應該爆多起碼半個post

我撐佢 我做佢角色 大家繼續？

我想和諧d吸引多d新人一齊養wfs

好 玩下先 唔急 睇下有咩囡囡想揀

寫漏左，
課完,
要用課嗰1000石抽 自選pool，之後個30日內先可以自選，
唔係課完就可以自選

100.000000000000
ok

有冇雷刀幫下打AF條?加埋魔劍同AS尼姬/AS雷莉/魔獸王個妹加50%劍攻都ok

有罵戰先引到人

風王係我唯一一隻4升5嘅夢見角
就快又跌滿5本
其他角又唔跌
wfs狗到

偉大王者我有11本，但係今日先齊5本妖精女王

偉大王者係咪最易跌嘅異節

推post利器

正反雙方預備！

通常睇你有咩AS就跌多幾本畀你

唔好嘈! 龍槍330精神 這post已完

空氣精靈先係

啱哂你做

呢隻我夠5本都未必升....

我做主持 熄你咪

自選水槍爆你菊花

龍槍係垃圾，開af太慢，打boss無用

真

利申冇 唔知你哋講乜

芙朗
神槍黎

懷疑個個去哂玩八方

清緊票

如果八方有中文，我都會轉去玩下

就嚟2021年仲要儲珠儲幾round先有必爆

八方啲角色起格

玩得落手個班睇av係咪睇開144p

風補好快無魔
靠佢一隻補好易收皮
as風法可以慢慢磨
同埋加hp上限無咁易死

就嚟2021年仲用磨隊

見到刷首抽要vpn就唔想玩

但係其實到宜家都未升偉大王者

我連4星風法都冇 冇得揀

用風補=少一個輸出點
入af as風法都係勁啲

渣嫁

風隊過氣而家係法隊嘅天下

都未出

佢出外典就快出了

好彩我有4星 有得玩法陣了

仲要有魔獸妹同雪女

.....雪女係邊隻 淨係識雪弓
魔獸妹無as

打人好痛個隻雪女 唔知國際版出咗未見

elsa?

雪弓囉 但佢唔係物攻架咩

魔弓來喎

一下秒現袋朱雀

我打都唔敢打

又傻咗

真....我湊夠240天值隊嘢 好多風角
水得隻麥提真係唔敢入....
仲要無奶媽

學生妹一隻都夠打

學生妹係咪紗希

用槍果隻

我直接用隊風隊硬上雖則打另外兩隻快好多

希斯梅娜得4星

我無落風王 風陣無力的

新角嚟？國際服出咗未

好似出咗啦 突陣

哦 原來係佢 佢講嘢好低B架

你d fd

我得4星

1年後會齊異節

唔該

其實點解個個都妮姬

因為你地貓刀未有專 雷刀岩岩出 月華bb未as 166未as

貓刀專唔係同左雷莉一齊出咩？話說我有4.5星貓刀，不過暫時都用唔著就冇升

日服我唔知你地點

你不如殺撚左我啦

嘩個post 推得好快

試左幾次先打得贏大蟲，最慘入場前冇轉返d技，攪到解唔到狀態

因為我通常現東都係AS夏濃、AS維娜、杜伊、AS由奈，後面放阿佐美同AS國王咁入去所以先夠力打朱雀，不過通常都唔會打

你玩晒啦 我現東隊要放人入去升專武

打玩東真係要咁煩

是 我有時打武士會打到殘血俾佢秒

新手LM
想問下 其實細語/祈禱書係咪唔特登去打
打VH夢書已經會儲夠細語&祈禱

唔好2T AF

根本得夢書同異節（AS書）會缺
其他好易打到

自選想問下打陣定龍槍實用D?

夢書真係好難出

3隻as都抽唔到 又要閉關瘋狂刷白票搵詩人 屌你好攰架

我用平民隊都過到啦

每日清票就會有好多

已經3t ....食埋招範圍技先開

新手龍槍你練唔起 好似係

我夢見隊 唔係咁易架

用機械人同蒙面妹

異節問題係讀心

就嚟2021年仲有人開af

新手見p5r合作回坑想問
我隻violent裝唔到真劍舞者之證
想問下係咪要80lv先可以裝

你要去現代東方個啲廟仔active粒證先

佢一攞到就已經係已覺醒

我係連可以裝嗰格都冇

as 新娘把專好似幾勁，終於彌補番慢到癲嘅速度

我打漏咗貓刀，貓刀我覺得仲好過尼gay

你主線係咪未玩到現代東方？

依家係57章
但係全部角色都係得3格

蝶火女專武咁鬼易嘅

咁要去到古東先開放vc靈晶果格

用配布唔同zone試試

我堅持夢見角

風王加專武蝶火女 can 揪爆瑪莉專武嗎

你新手無靈晶？我好耐之前係雙降力5T AF

5T 我無毒痛晶

as芺朗可以一下ko機關武士同朱雀

唔關我事

現東我依d垃圾都3t 平a
不過因為有as魔獸妹

要裝咩晶應該要上咗傷害加埋虎吼爆擊先得？

王女as好似幾勁

3連火斬 每個buff 會加一次攻 最高加8次

差7本

又到推上限的養草期

裝Ida + 最大hp + 爆擊

隨便喇

臭豬西

而家先知
原來佢係CHRONO TRIGGER老豆出品?

打唔贏瑪莉 啲攻略全部魔獸王一刀斬
一係就風拳秒

渣嫁 睇攻略

唔睇點玩....

得百零萬血
是但用個zone秒佢幾次啦

瑪莉得血多咋喎

唔係咁易架 天師傅

我都打緊10LV專武求教

你哋唔正皮個post...得我一個正皮

邊個POST

this

諗起我條風拳片

2t?

唔負皮己經好

刷撚到嘔 刷埋王女就as晒 屌你老味

慘過返工 刷完出嚟得個睇字

有條仆街負皮咗

但係你都係未有魚妹唔齊角

見你俾人追住屌

時空貓廚房佬

波台係咁

因咩事比人追擊

唔係第一次架啦...
你search我個名頭2個字會見到好多post

無喎

雙子搞咗好耐都打唔完4階

打錯唯

之前仲有個成日開 不過俾連仔bam咗

你同人隻揪未

點夠打

你幫拖？

我打氣師

氣勢已經輸咗

渣

波台幾千人

你創意唐唐主

無人覺

我係健康台台主

邊度健

精神健康

你係上班台狗工

狗工台台主

而家啲專武戰全部都鎖血

SKULL 入打陣勁到癲

一陣試試先

每%鎖一次
費事你班友秒完又話易

喂！ 俾俾面 魚妹睇唔到啦

廚房佬唔釣魚 就快出魚妹開眼

仲刷緊 刷齊4隻再釣

又廢又樣衰 為齊角肝唔起呀大佬

開咗眼就好好丁 有時間就快手釣埋

利申 hea 釣咗半年先有釣魚妹

你有咁耐咩?我記得你好似1個月到

未計之前升頭廿LV 就係一個月

終於255
跟住紅票打乜好？

我打魔王升冥值
一係就印象升Skull / Violet

點解你地咁好恆心？
我一隻過100都冇
除左瑪莉

打極都係屬性既靈晶

本post係錯台
其實屬於痴線佬台

咁你想要咩？

我新手....
屬性係唔係可以用住先?
D角打唔到朱雀同機關武士

現東最好咪屬性靈晶（加速度）

要痛/毒，要打古東（跟武器type,無分加唔加速）

時空貓最多痴線佬玩 日版最多

明白
依家卡左係賈德五星最後果隻怪到
依家升緊火法燒燒佢 沒火陣
樓豬齊角 真係好想del 佢AC

聽聞某貓老公係日版

好

呢度我都算係正氣

因為唔知啲紅票拎嚟打乜咪升下主角天值

正氣痴線佬
創意痴線佬
齊角痴線佬

唯有飲茶留其名

我拎左紅票去打經驗關升角同武器

岩岩買左杯鍚蘭奶茶 沒鍚蘭香味
下次都係買返天仁算

品茶師

有樓主，我地先有game玩

屬晶我睇情況，
火/水隊我無角上痛毒，
全部屬靈晶

風隊中二專武，風拳專武，
地隊就水母/魔劍
全隊痛/毒晶

如果有龍槍清道中，又有風隊
古東d boss仲易打（精靈獸送風陣）

我依家個風隊係兀艾米菲露米娜加mona同伊法
成日打打下死一兩隻
應該係我手法有問題

你指你個樣係正氣樣?

齊角 訓教！

點解係4星

做乜撚牙

魚妹表示: 齊?邊到齊, 睇過

其實最好有d全體睡眠角（eg夏濃/杜伊）
你會發現輕鬆好多

道中最好有龍槍,
無難度

呢加就釣

兩隻都有沒放出黎

咁做咩唔放

唔識呀嗎
打王果時 有時又唔見有效果
有時用mona 打到佢暈都仲好

杜娃as好似出咗專武 有無食平

專武lv10之後完全贏唔到

以前水劍招全體暈係神招黎又低消耗mp
joker招眠針又係，控場一流

依加9都1T，過哂氣啦

個人覺得眠好過暈
回mp專用

想知月費把黎明劍點升

邊隻

推得好快 多咗好多新人
我搞旺咗個場

目前，謝奈，阿佐美，玫莉娜同埋拉克萊兒

話說芙朗as招大好好用！！

打到想喊, 試咗幾個鐘

釣到19lv 我想死

要出到魚妹要幾多Lv架

LV唔重要, 你有冇3重釣先係重點

太難打，諗住抄功課算數

突陣可以抄依，接近完美

無突陣，但有打陣可以抄依個

打陣果個我除左水拳4.5星其他齊哂，諗緊升唔升水拳

我就係抄功課, 但你唔好以為抄就好易, 包括AF撳錯, 打得太快入下階段, 打得太少血唔夠MP等等

BTW, 邊個話瑪麗過時冇用, 又立大功

完全唔識玩 呢加有double

想問下 同一隻角色 as同正常mode
2種都練 咁屬性會唔會加埋一齊？

重點係要釣夠魚, 普通唔難釣嘅魚要夠150條, 儲魚石不斷瘋狂升勾直到你有3重勾, 不過正常第一級三重勾你都唔可能釣到4個湖主, 正常都要去到次元勾II先有機
魚箱唔駛太大, 我記得好似60定80條已經夠用
而LV基本上你釣夠數就會升, 所以唔駛太理

係咪姐係要刷徽章啲任拎魚幣升鉤 我仲係鉤爪針2

點解好似仲慘過刷異節架屌

唔係好明你想問咩

原版同as share 2～4星既能力值面版，5星就各自專屬
假設你原版80lv點齊哂能力，而as版1lv既話，as版2～4星面版會點齊哂 & ap =0 ，而as 1lv升到80lv只會有27點ap(唔係1lv = 1ap)，岩岩夠你點埋as既5星面版

另外如果你兩個版本都有，低lv d果面會有經驗加成，升得快好多

我仲以為 原版同AS會完全獨立 但係2邊屬性會叠加
Ok 明白哂 感謝

一邊釣一煲劇，應該可以煲哂成套breaking bad 1-4 season或者煲哂friends 1-10季

500個池 聽歌釣 煲唔到劇 好易分心

其實最少要有30lv

又發癲

一個星期會搵一日睇住戲清票圓玉買果d

10分鐘乜都清晒啦沖去打王

我得前面2隻 阿佐美應該易啲
謝奈你有全地隊都贏到

全驚最勁啦

直接升箱做80/100 反正後期都要升
不如早啲升拎多啲紅point

痴線佬

有講錯咩

痴線台台主

有冇人明點1T蛟龍
劍舞可以打兩嘢？？

龍槍加新角秒呱

蛟龍個殼唔係幾十萬血咩？而且龍槍佢都唔夠330啦

搵個vc打爆個殼
之後3人秒個王

我諗+我估

升到放到200魚啦

咁又多咗....咁樣你焗住要釣齊啲魚
我魚箱80 係基本池都未釣滿

咩搵個VC打爆個殼呀?
成隊得一個主攻擊手, 個殼超過30萬血, 你搵邊個打爆個殼

你升到放到200條魚我就真係恭喜哂你LU

阿佐美，佢疊加之後一刀秒

連曼波魚都要釣夠150

要清buff 拎隻蘋果妹先

rip

唔明 咩事發生

我又想開圖鑒同刷百討

我就咁見話1t狗up下

冇睇個post

重有d 5星未80lv，稻草人都要吸經驗升天值慣左連fear全清

想問下大地金屬武跟巴哈講換弓定有咩角就換咩？

已經想像到你嚟緊嘅每日time table

稻草人唔玩配布隊係咪唔使升

嬲！ 完全唔知咩事 都係唔撚釣 呢隻驚冇魚妹 我齊角

刷左百討同開圖鑑拎徽章先

稻草人只有天值同速度可取

好渣, 永遠齊角-1

要不是廚房佬關照我們 時空貓早就倒了

都頂唔住你啲燈, 執柒緊啦

我已破燈

唔錯, violet可以1T平砍死古東條鼻涕蟲

我宣布 過到釣魚既都係痴線既

AS公主真係好癲, 唔係佢自己癲, 係令到隊友風拳好癲

火劍都變到好癲 等出專武殘血一刀打一億

點睇自己邊啲武器未買 圖鑑睇完記住佢再商店買？

係間鋪睇持有數量？

上網抄功課啦，應該有全配布隊

之前work from home果期我兩個星期搞掂
一般情況真係無耐性釣

係喎

咁早
果然係痴線佬

要返工...

全職創新師

乜痴線佬呢份工要咁早返架

我係9upper唔係痴線佬

不用分得那麼細

問啲野 af既combo數係會影響單招既傷害？我一直以為係影響最後招大 事關想抽雷刀

首抽冇5星係咪開唔到
刷左幾次10連抽都冇
想放棄了

會

你會唔會課金？唔會既話無瑪莉都唔好開

定直接買ac開波好過？

一次刷幾耐

15分鐘

都唔算耐 俾我就刷多陣

買石頭ac

佢咁黑 買完都唔中點算..

所以咪想直接買d有勁5星嘅開波

嗰啲應該無送嗰1000石

點先有1000石?

再買

新手先有

想問問大家 測試傷害草人 地點係邊度入 ？
爆完第一章都唔見係邊

越玩越覺得主角老豆老母係痴線佬黎

唔課金有瑪利就夠 配布都夠過關的

唔好同人比 唔課追唔到架啦

唯有飲者d 朋友

要開左古代東方先有

咪狙擊

感謝，難怪搵唔到

有p5r 要入坑了 今晚開始玩

事實

歡迎

話說近排隻驚啲廣告出得好密

巴打p5r d角係抽既？ 想要新島真 定淨係得學妹

得主角 黑貓 水管佬 同 學妹
都係送 無得抽
你嗰隻可能第3彈

好 咁我鐘意果d 全部未出到 今晚俾心機玩下等佢地出

應該都要出年先再有

你講完變後年

新島學姐同雙葉都想要 哭能左

燈夠未

molamola

新手一問 as同普通有咩分別？

首抽咁樣係唔係可以去馬

去馬 爆咗機
as係同一個人但啲技唔同

好撚ok啦

有龍槍加瑪莉 已經可以爆機

突陣真係屈哂機 打瑪莉10LV 無傷無AF過

雷刀死都唔出

打陣都係

信仰唔夠 同志努力

我過唔到

買返啲未持有嘅武同裝
宜家去刷百討 順便拎料買埋其他
你哋點睇百討淨咩未打 條list長到hihi

屈突陣

咪屈 冇屈過

屈瑪莉

瑪莉 等到有魔法陣 就可以用返

風陣AS夏濃表示輕鬆

無位放佢

長期99+

歐皇

我個打陣唔得
岩岩先發現個陣開af可以打死朱雀同武士
又要刷

簡易版本 有個係公主as版 廢是post

諗諗下 點解安娜個as唔係呢個 靚咁多 唔該火劍as同我轉呢個mode WFS！！

唔係棄驚 你老母

話唔定會出蒂亞朵拉AS

紫色好難變到咁既 配布角好難有as

正確嚟講紫色先係Another Style
AS伽琉：

垃圾飛機社仲邊有心機整 開眼角都好耐冇玩

你打完咪知

眼殘搵唔到巴哈邊度有p5r2攻略

置頂果篇

想問下 最初出果啲五星仲有冇用 啱啱出果陣好似打到廿幾章要等更新就冇玩

有就一定有用 不過依家出個啲角色太屈機姐

伊絲卡

話說其實貓冒險有咩獎勵
到呢家都無掂過

石

仲有貓裝

我都係為咗彩虹貓頭

拎咗無用 用緊課金裝

pass 有貓裝送？

p5r2送一千石點先有
依家先玩緊第一部

播完第二部個動畫就送

國際版幾時有月卡

有

出晶弓

出精工

有冇圖睇吓

又屈

點解唔用黑貓

開工未

等下個月轉返黑貓 用咗白貓3個月都無終境 下個月再換埋阿老德貓裝

晶弓勁不勁

好似都唔廢

抵啦

個樣好丁

開緊

你日日入點跟

我私竇

叫貓群組？

無gif

戒咗
你都戒啦

畫埋先

我依家都重新刷過隻ac玩，有嗰啲陣角真係易玩好多
但係前期升lv仲係有少少磨滅心智，我記得嗰時啱啱出咗joker，升爆佢無消耗刷魔王城先升得快

畫咩

名

畫埋我thx

而家去驗

搶20

ｌｍ

not here

呢度搶20

畫未

可hea?

No la

咁唔畫

攰了

想睇新發明多啲

無晒橋

休息係為了發更多明

是

其實打完好耐 咁岩聽返個bgm 醒起想屌

唔同人嚟喎清

但個隻偽安娜真係好靚

跟得咁快要汁柒了

日版執 都未到國際版

支持

實用性黎講值唔值得抽

對奶同腿幾好用
可以入風隊做下sup囉

睇埋佢 btw 你一層係想點

姐係唔勁啦，不了

冇用，純粹得個好j

失憶都當特性

我新手

真新手係2000石

人人都有架啦

係咪解完得雙子
打贏埋就完的了？

第一次亂打比佢秒左
有個靈晶
不斷打係咪不斷有

新·痴線佬
舊痴線佬認證

陣？

痴線佬只有你一個

火水風土斬打突 都有各自嘅陣角
陣角可以開zone 等對應嘅角色高攻啲 同有特殊效果

資訊由愛護新手的LM巴提供

我襌讓

佢係話題終結者, 繼承唔到你個痴線佬之名

以後我應佢

姐係As由奈上場果下？ 睇gamewith好似得as角有得開zone

as由奈水陣 上場所有水攻加30％ 火攻變弱
地陣 斬陣打陣唔係as

咁其實係咪推下主線等抽陣角都得

你玩日版 2隻水角應該拎到as伽羅 有火陣玩

最初得日版果陣玩 咁推返主線睇下幾時拎到

你第幾章

果陣打完25冇更新放到依家

應該可以打伽羅了 阿佐美拎咗未

未 25章之後正係打左魔劍個任

打咗阿佐美先 幾勁

仲有堆支線任未解

收到

好好珍惜 做晒就無

有五戰 好似改咗唔使等 你嗰隻as水槍應該秒住過

生命之硬珠 點有?

沒野了 岩岩搵到攻略
痴線佬對新手 好不友善

釣魚先係

齊角-1巴打

佢痴線佬過好快就會齊角

2千付費石唔中雷刀 好肉痛

我睇唔切.... 原諒我ok?

我遴下改新名幫我畫GIF is ok

你改名後唔會再見到我

個心好痛

每日釣少少啦 一個月應該ok

佢魚箱開到200, 唔知一個月仲得唔得

想問下貓刀係咪要有斬陣先勁？

已棄

唔洗咁耐，去釣月影森林/古代平原/戰場/蛇骨島就得
總之釣新池為主

冇 都勁

佢魚箱升滿喎

真？

一次放到200條魚魚

係唔係要研究新發明？

thanks a lot

諗唔到

希望陣間中晶弓

等11點開抽

艾爾之詩有冇全首, 好正

第2話先有番啲高汁RPG水準嘛, 有歌, 講故仔唔再係眼前一黑有番啲圖像表示

屌啦星 風弓 仲要唔係as

屌你老母垃圾驚！！！！！！

一定係之前必5食得太多屎 依幾次必5都開始轉運

屌你!!!

勁到

成堆四星

請問下刷首抽應該抽邊個pool

突陣pool

sor姐係邊個

劍之屍篇

冇5星
又re得

好快有

等抽魚妹個fd 有腳仔 一槍打6千萬

劍之c係咪琪xxx最勁

2隻都勁 我個人覺得學生妹勁啲 因為可以開陣

國際服下年先出

應該下個月有啦

一星期出一隻新角/as

魚妹個fd 邊個？新果個陰屬魚女

係 有腳趾

冇哂特價石, 仲追唔追雷刀好

望過下啲技，果只靠end turn 果一下攻擊，好高攻？

追唔追呢類問題我一律建議課金

要配人用先痛 但係應該係全驚最好丁

睇完但丁評價
打會鎖血嘅王用, 唔AF玩平砍呢隻使用率=0

抽唔到 想屌

想問下 斬陣
貓刀 as雷莉 拉迪亞斯 金髮蘿莉
仲洗唔洗追雷刀 已經4千石抽唔中

同埋抽中可以換走邊隻?

魔法卡出動

我無升雷莉AS，之前剩係試咗貓刀、雷刀、陰蘿、斬陣打草人 求其都打咗差唔多2.7億傷 俾你參考吓

其實貓刀係咪斬陣必須

陣角有就最好 呢隻驚你肯慢慢玩 主角團都夠打晒全部野要爽要高傷就要齊角

唔追求最高傷嘅話 我諗除咗開陣角之外 無話無咗邊隻唔得 反正啲boss都無咁多血

基本上斬陣最top個三隻一定有佢份

唔洗追啦 斬陣好多野都代替到佢

抽唔到晶弓

課金咪有

如果買ac開game建議買咩好

好快完, 儲傢俱果啲比礦坑好得多

那有錢

拉條俠都唔追

依家興1T AF

見自選舊野就到期問多次應該揀邊隻好
呢排應該都唔會再抽角㗎啦

依家興1T 平A

古拉迪爾又係死乸型, 明明男人樣配個女人聲, 仲要掩嘴笑

終於抽到雷刀 有償石去抽 好肉痛

垃圾驚 3000石射落海

收工

90抽冇蘿莉

其實之後有限8隻新角之內既必五，而家都抽實在嫌錢多

90抽唔到好少事
龍槍為左抽5星抽左400抽都係得3隻4.5星龍槍，棄左一排。
玩返哈迪150抽抽唔到
蘿莉150抽，雷刀100抽

哪有石

520抽風法AS都抽唔到嘅路過

幫推

估唔到陰弓個任見到咁鬼多角色

原來P&G 有鬼滅聯動

其實時空貓都幾岩出鬼滅，但應該無乜可能架啦

佢肯將啲聯動角整做夢見角賺下錢都可能有機

到時又會比人屌

升唔升呢隻好 可以代替邊隻
我火隊火as伽羅 謝皮 火鎚 紫央 火弓

直接代替啊哥

啊哥幾勁喎 降火耐物耐

咁謝廢囉

謝皮幾勁喎 降火耐 又降智加防

咁唔升囉

啊妹幾勁喎 打好多下

再推一下

咁換走火弓囉

紫央

其實咩都有咁.。

火弓勁喎 雙降

AS蕾莉, 貓刀, 龍槍
一係就換你覺得好睇嘅角, 反正都幾齊冇所謂啦

咁換走隻火陣囉

火陣勁喎 可以開陣

咁主角囉

主角勁喎 不過不嬲無入隊...

主角勁喎 255天

咁換走個控制者囉, 佢都痴痴地線

未升佢 double.may就就快100

你哋唔明 唔代表我痴

唔好玩囉

好玩 唔捨得

賈德最後果隻王可以點打

有火陣無腦過

你冇？ 咁全火隊應該都得嘅

加流未AS

有冇水陣

水陣都得?

用水陣過伽琉as 再用火陣過

你無水陣咩 雖然我都冇
我用火隊過嗰條龍

用緊突陣打

突陣咩都過到

過唔到賈德

點會呀。。。

應該係我問題

啲隊員未升滿？

我用中二槍 風王 魔王妹 唔係好夠打

魔王妹 好rj

諗住試下用呀爾 魔王 加流 同瑪麗 4個去打黎試下

lm待笑

食屎喇 痴線佬!

....分享你過到嘅喜悅都唔得咩

想笑鳩我咋你

你唔講俾我知咪得
你呃我話過咗咪得

我沒你咁痴線
岩岩先打完加流AS

有冇經書食 其實都唔急

仲有好多囡囡未有地屬得個一隻夢見5星

仲有70幾本上級 應該唔係好夠

蕾莉差一本異節打算刷埋佢算

突陣is a must

慢慢升算啦 急咩 賈德我5星完都冇用過

芙朗

搞店左

所以我句lm待笑沒錯吧 現在一起分享你的喜悅

我指加流已經80LV

咁輕鬆啦

已經有啦

開5星同開AS啲書仔靠換定靠掉？見換果到上限得兩本

真係ON9無腦過左賈德5星

自己打3本 再去換2本
我無慾無求就5本都打出嚟

可以順便打埋貓道隻原版fear 又50石

仲有66章果個魔獸王未打

66？ 你玩咩版

國際

66之後開果個支線

5星魔獸王？

魔獸王任務「魔獸轉生！祈天之寶座」

我連魔獸王5星都未打

唔信

其實我都唔係玩咗好耐
青蛙同莉卡都係前幾日先打完上五星..

又唔發明又唔升野
what seven you do

啱啱畫好新發明 聽日出

自動釣魚機??

自動飛機杯

抽左幾多

3千有償 1千無償

算好好了
我抽晒3000有償 3000無償都無
不過好似都係正常
新手扔晒啲石比個男人真係唔甘心

挖礦理論 依家收手就咩都無

無盡頭

普通上5星啲書仔都好似唔易跌

刷到崩潰
120蚊買左個瑪莉+琪路+2 5星開波算

玩突陣簡 偽娘唔錯

咁貴

還好

後期就多到笑

更新更唔到
重裝裝唔到
仲有好多位架喎
搞咩

真。痴線佬

我要呀風錘火弓同黑肉坐左係到好耐

iOS?

係

平啦一年前買瑪利+中二槍都係咁上下價錢

少你兩隻5星

幫你唔到 an狗

瑪利 個人覺得用用下 其實沒咁神
因為後面一多角
Eg 龍槍 都係一下清
係速高要黎開陣

有幾多石

1500

咁我都係prefer買石帳多啲
個兩隻5星係咩

3隻都唔好升.... 等中五星啦

我更多幾次先入到game

how c

唔錯啦

唉, 好想要雷刀

撚有咁多石呀

...強制更新既

呢啲公廁你肯抽就實出俾你

依三隻as先勁 洗鬼上五星

雷刀勁咩

as風錘？

有咩？
同埋風隊有風拳+蝶火仲有乜秒唔到

又真係幾勁

我

孖妹

我個陣130蚊瑪莉+3張十抽券+17000石有得抽爽

果兩隻垃圾蝶火打爆啦

咁我都抽下先

咁用突隊咪得

外典完全未開過, 諗住更新左4/5話先一次過玩

師兄唔係咁易

會少咗限定獎勵 雖然都係少少石

免費石40抽

30抽 晶弓蝶火 Pool
0 5星
0 4.5星

大家打協奏AD 用乜隊

正常的

用咁多先抽到

Me咁樣入

玩咗兩星期，想問下自選揀咩角色好？

就出啦

又打陣又突陣又風陣 你玩哂

過到第幾關
通常簡陣角為先

你認錯人

我指用痴線佬打

有斬陣角，過到第29章，跟住頭先中咗隻貓刀 艾璐卡，但唔中雷刀

水隊+P5果條女，因為水槍真係會用上癮

龍槍有助提升遊戲體驗

陣角係咩意思

升緊佢地lv咋
得as夏濃同維娜係必入
個陣為左抽AS夏濃中普通版中到80天

可以開到陣既角，例如巫女
通常係後排拉上前就自動開陣

想問下外轉打分啲獎勵係咪用紅卷打VH拎晒佢

海底龍宮最好vh
其他無所謂

姐係打完個故事就唔洗理啲分數獎勵？留返啲卷打材料咁？

唯有飲者L其名
出場會開痴線陣

芙朗加中2槍AS 爆AF好撚煩
一個4珠一個3珠

蝶火女專武唔係AF唔扣豬咩

我岩岩先升到10LV
未打最後

想問自選揀陰蘿定打陣好？

依一關係唔係要將艾米升上4星先接到？

但無書升上去 去邊度可以刷大量書？

YES 要做埋個角色任

升埋就可以突突突

去邊度搞到依啲書？玩咗3日

刷副本

佢應該係指其他打h/vh都得
外傳分有夢書同石做獎勵都值得打架

或者挖礦

又發現一個痴線佬

Ida3果個完全唔識玩

當tinder咁玩

第三個痴線佬

做咩姐你

我返來了

岩岩打完中2妹AS專武10LV戰
準備突突突突突突你

狗工王

真心勁 我唯一抽到嘅勁as
另外2隻係as風拳同as貓刀...

肥婆

開POST都唔叫

渣ga 波台都知啦

唯有突者l其名

我斬陣

中2槍 見啲人話原版勁啲嘅？

原版打全場
AS打單體
兩者都可用

ON9999999999
突突突突突打死左瑪莉專武10LV戰

波台狙擊你緊係知啦

Gif陣

原版有靈晶先勁 as新手用（即係我）

..我打唔贏

有冇人明佢哋背後動機

呢隻係思琳

居然

我無突陣...

老師好正

我都係用風陣打only

課啦

風拳可以點打
個打陣差少少血就全死左

肝咪得囉

我仲未過風拳10lv專武有無人教我打

求攻略
我有風王b

眼紅

無人買我啲發明 無錢

風拳我火陣過

一本都未見過

火陣

佢哋聯群結隊起上嚟真係好恐怖

CLS 岩岩突陣又KO左麥提沙10LV武器戰
突突突突突突

上曬debuff之後AS夏濃無腦過

用麥提比

我願稱突者為最強

突突突突突突突突

唯有突者過專武

未升好火屬d野
打算升埋火槍同尤因專武先再配哈迪打

有哈迪RICH

無夏濃

2t要af...佢1拳一隻

真
可以點

火水風土斬打突陣都有

火陣+拉迪亞斯坦唔坦得住

已經冇理過佢哋

得火同風

佢哋連我覆人嘅post都搵到

會唔會爆埋呢度閘

嗰個post我諗係有人出賣我

呢到大家團結啲ok?

我係咁推POST 一定俾人知

其實我都係波台cd-rom黎

無事嘅 到時交我出去就ok 佢哋會放過大家

放心我一定交

患難見真情

冇人想同癲佬 真情

笑聲笑聲 滿載溫馨

瞓了 喺床上諗發明

識唱嘅一齊唱

唔是要玩下怕羞草咩

咪爆

靈晶咩黎

當係符文咁嘅野 加攻又得 加防又得

專武都未打到把

信用卡大法

終於搞店公主個圖入面果4個泉水

自從我入左黎傾計之後
就沒抽到過5星了.......

直接1T AF砍死170小藍

1t 普a殺再講

搵突者就得

差一張異節

我宣布呢到喺我嘅秘密基地

近排做乜唔開狗工post

怕俾狗咬

你咪狗

我係港豬

想問下如果擺 陰劍 雷刀 瑪莉 + 瑪娜 搭隻帶升
淨低個位應該放雷莉再減傷定升隻貓刀打大力啲好啲？
定係其他砌法好啲

易過礦山

齊角先講

睇你打咩

百討完d怪通常都齊料整哂所有傢俬

想打啲隱藏boss同專武

百討不了，而家派石咁爽手

無心機玩每日開驚就熄

突然推咁快

因為有好多痴線佬

就黎完古東，綠票有咩打？

個廣告30秒都係咁得一張圖
想點

古東50骨換果d野其實需唔需要, 好似好垃圾

沒火陣同拉迪亞斯

乜料呀

幾時畫伊甸gif

呢隻?

I mean隻game

咁難畫

發揮你嘅小宇宙

畫貓算

都得

畫古東嗰啲

自選角要課金先有？

暫時有8000石 抽邊個pool好？

5星得瑪利同龍槍

係，

另外免費石抽 劍之詩篇 ，突陣同金蘿都係大獎

未東地面嗰啲

官方活動會唔會送自選卷？

自選有償抽已經係活動嚟通常隔至少幾個月/半年先有機會有
不過好似就快週年可能又有

課金自選應該要心足，
平時用課金石 抽新機 必5都係多數抽天值

究竟自選要龍槍定水槍好
5號到期

無聊得濟

龍槍如果新手玩唔起

都咁多隻啦自己揀

打咗成4個月, 終於搞掂可以轉番去P5R

我啱啱打完p5r,想轉打龍槍證

難出到CLS, 青蛙書都出咗50幾本先出到齊龍槍書

加32 仲想點

我隻劍陣六個月都未得

異境囉

仲有未東

未出

我收到風

又燈

dllm 呢句難聽過粗口

國際服關閉

我整緊異境果把火山槍，打左就黎一個月都只係+6

近排個post推得快咗
係咪我個陣嘅效果？

痴線陣

都要有其他痴線佬先勁

咁多隻既話就揀剩低無果幾隻啦，易睇好多

青蛙幾多天？我隻青蛙70天都係得22本想放棄

交你比波台陣

唔好呀大佬

又夠1000石 抽抽先

80天

我係唔係要波台出個POST叫佢哋嚟狙擊你

真野唔好講

我哋係朋友 唔應該互相傷害

自從識左你之後
我就沒抽到五星

絕交改運

將你交給波台

做壞事抽不到5星的

畫GIF改運可以嗎?

自己畫先有用

可能真係要
從來未去到過第五境

我玩咗5個月 終境都係入過2次 地牢詩人1次

突陣同金蘿即係邊隻 唔係好了解啲外號

詩人只係試過一次

劍與翼 嗰個pool 著校服係突陣 另外嗰隻就吖邊個

個半月入左兩次終境仲未見過地牢詩人

唉中2槍慘到只能用疾風靈晶

右邊個個係突陣？ 左邊係金蘿？

Btw,原來係校服裝嚟

is

點樣知個角色屬於斬 突個啲 定係睇武器？

要睇技能
好似隻風補咁佢用杖有魔法技同斬技

[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(37）下個post就齊角

開定 下個一定偷懶唔執圖

見到了原來睇個logo

今個post唔使9 日就推爆 cls

CLS, 巴哈研究violet唔可以點能力盤個速度

聽日開始刷銀花個ROC點數

太快

咪屈

一定會

好快你就會放棄 刷把劍俾辛西婭用就算啦

大家d錢留返比我課金抽野算啦

渣GA
除非話要刷到花女果個真證, 唔係嘅話純為咗個石獎勵, 拎到果啲點數都夠買幾把智慧武啦

推post唔是咁推的

你講呀拎一把劍我悶死我

好渣

落力睇一陣又悶又鳩up劇情黎撳撳撳啲對話 好難唔悶

一日做1,2個SS咪得囉

你話果個垃圾LOM就話唧, 又要登入去撞乜叉屎來母, 啲獎勵仲要你特登去搵個FD睇戲食飯

呢個外傳應該係最悶 悶過吊魚

吊魚係最有趣.... 唔計劇情 其他只係一味刷分

如果唔急住刷天冥值
紅票應該打咩好

刷外傳拎石

推爆佢啦